你 最近還好嗎 ?

尚愛看少女漫畫嗎 ?
最近 近乎沒露面 你有新對象嗎 ?

真想帶你見見 我剛識到的她
我想聽你意見 這算是病吧

真想帶你看看我剛識到的她

有拿哥就好

我全家都好幸福

難道沒練習太耐，感覺都追不回來

今晚有，記得睇

你唔好咁過分
快幫拉

試圖再努力愛 也顯得不自在

條所匙斷左係邊